[白滑無暇] IU MV腳圖, 4K極清版

you & i mv

spring love cherry blossom mv

red shoe mv就唔貼喇

撩巴撚啲鞋唔掂

老老實實，條女邊忽靚

李G恩

晨早流流就post呢啲好難忍

今次啲腳圖麻麻

啲腳趾我架

10粒珍珠

agger, 但做左代言冇計

請問呢對係咩鞋?
唔該哂

唔係new balance咩

係呀 唔知咩款

好核突

屌閪鞋

腳背圖